緊急 而家迷惘緊走定唔走入嚟

依家出面消息太多

叉話幾多點清場又話落晒閘

完全無辦法辨別真假

唔該 未fc既唔好信哂

但唯一可以肯定就係一定有狗混入左入邊

而家機場已經全部停飛

基本上目的已經達到 更重要係已經冇目標俾我哋再派傳單或宣傳

所以再留喺度已經冇任何意思

如果你唔走留喺度就會變咗齋坐

如果真係決定唔走 想留守既

先問清楚現場意見

決定留既就全部人一齊留 咁樣先係最安全

如果現場大多數都係想走就唔好夾硬留 就一齊走

大家想唔想機管局每日都瘋狂取消航班？